港產片嚟講 門徒算唔算極高質?

不過原來已經2007年電影

硝酸鉀呀 你中學無讀過咩

你係鬼！

我唔知呀，我唔想知呀！

係得坐蓮果幕係

我地啲貨一定要靚 啲大賊先會回頭

唔好踩到我隻手呀！

好想知製毒嗰part同真實有幾多出入

姨仔好正

爾冬陞 警匪片香港一

吳彥袓啲演技麻麻
可能關廣東話唔正事

唔知呀唔知呀唔想知啊

想吸毒吸到古天樂咁大隻

呢度咁少夠邊個食呀 一人一罐

我地依d叫有良心啦
出面個d溝牆粉都夠膽死啊！

搵張靜初做女主覺得係最大敗筆，個個話佢幾正好想屌
其實佢係戲入而格格不入

魚子醬

咁佢真係好正

美金

執返我隻手呀～～～

其實差唔多 都係一埋粉溝黎溝去

低技術野黎

係原料點黎先係問題

鬼佬講中文咁，一開口就係竹星feel

套嘢有講

攞走佢呀!攞走個磅!

大拆呀

你中學化學堂無學過咩？

執返我隻手呀

合拍片夾硬搵個大陸女演員黎湊夠數

逗下你渣嘛

屋，企，有，鬼，你，知，唔，知，呀

有鬼你都唔知呀？

呢套都算近年最唔劉德華嘅演出

高雄呀！

高雄呀

近年劉德華拍既戲都冇一部正常，門徒算幾好

敗筆係古天樂
屌你 成日索野 重咁撚大隻

地獄見啦

但係佢又做到咁濕鳩個款
新加坡個腳震樣又做得好入神

其實點解當時會專登去新加坡拍一個SHOT?

順便慶功

可能去金三角拍轉機果時順手拍埋

我諗過㗎喇
8樓 wor, 毒犯就夠膽跳
差人???

認真 淨係一開始拆貨果段過程
反跟蹤果段嘅攝影同剪接
個緊湊程度 我淨係諗到槍王一套有得同佢比

跟住成套戲有出毒品嘅禍害
秒殺晒一路以嚟禁毒處果啲企硬唔take嘢嘅戇尻宣傳

真係好難戒

飲汽水唔得既？

點點點點點算呀

無㗎喇 打靶囉

貢貢咪麼麼

執返我隻手!!

一人一罐！

食魚子醬

幫菇me麽麽! 噯!

食姨仔仲正

留返隻豬黎煲粥呀？

又少左處女

有人買咪有人賣囉 做生意呢啲野講供求

喂食煙仔夠會生cancer喇 而加我做宣傳咩？我無喎

根本就係佢自己衰 根本就係佢自己衰

處 x 果個身裁 x 果個樣
約你去睇戲
仲要戲飛錢都唔駛你出
真係得吳彥祖先至會:""

果個女仔呢
唔好近佢咁多喇
呢啲人呢
遲早死架咋
死左個世界咪乾淨

其實仲未夠鐘
行過去都得架wo

我姨仔對

眼呢

喊到雞蛋咁大呀

張靜初吸毒果幾幕真係最震撼嘅教育

聯合國還真不錯
幫我們做了國際調查

化晒爛肉妝
加幾隻郁緊嘅老鼠

你估唔到wor
冰島最好
市價係 372美金一個gram

呢場真係要好撚大膽先拍到

加埋啲口音 應該係
高哄呀!

有聲有畫面𝚙𝚘𝚜𝚝

吳彥祖個反應就一般
真心啲眼神同埋表情
套知法犯法已經係佢嘅極限

梨依家甘唔迅仁!
鵝講咩都無用喇!!

套戲出街後
仲有冇餐廳用磅收費魚子醬？

依一個Shot記憶好深刻

我想問返高雄呀嗰段, 係咪姐係佢阿頭真係將D貨賣左去高雄?

應該係
爾東陞接咗果四套港紙之後講過
:"都係出埠架喇"

就係中學讀過,硝酸鉀係氧化劑,無還原劑係唔會有反應嘅,即係唔會點得著.

我覺得佢做得好好WO

破左個大案
吳彥祖都係多兩條柴
真係on999
搵命博
上司又賣粉去台灣又領哂功

港版個結局真係好撚正

7年拉大毒犯
得三柴

附合黑警

叔你老母真係做得好撚賤種

咁後生唔會比老咩佢做

個囡走埋去阿力度
搶枝針筒扔落垃圾桶
跟住再攬住阿力

好簡單十秒嘅戲
個預意犀利到

隻手瓜勁粗

個囡跟住咁嘅老豆老母好撚慘 有得跟阿力唔知算好彩定唔好彩

中學冇讀咩？

咁大隻唔似吸左咁耐毒

咁其實當初兩個邊個吸先

有冇人計過
一蚊美金玩百加樂連贏十鋪莊係幾多？

古天樂選角雖然敗筆

但係推老婆做雞種仆街同埋見到老婆打完頸臨死個反應都好撚勁

道友講咩都唔好信呀

阿囡個出生已經好不幸

點解之前既戲拍攝手法仲好睇過依家

古天樂 同 劉德華
最唔偶像 最甩明星味 既一套

果陣創作自由好多

個女用手食麵嗰場都好撚心酸

癡線 個個背晒對白

古天樂衰外表唔似道友啫
呢套演技算係交足貨

你知唔知李世民殺幾多兄弟？

我諗閒閒哋睇過30次以上

係大隻得濟 無辦法
戲份咁少 邊搵到個咁有實力嘅演員
肯減到排骨咁同你拍果3幾個shot

一講門徒就變有聲post

見到曾偉雄個鳩樣都想打柒佢

有聯合國幫我地做埋市場調查

古仔確係做得好，外型大隻不符角色身份又確係敗筆，可能係冇時間俾佢減磅。

你兒甥唔跣你?!
你懵咗呀!

我話比你聽你依家搵佢出嚟就做咗佢!
我要佢死呀!

我真係蠢
個衰婆梗係搵到大碼頭先撇我啦

事實如此，明買明賣冇人迫你食，呢D錢賺得正氣過等同搲爛脚勒索嘅收陀地保護費。

你睇吓個死人囡個樣幾似佢老母
唔係一陣我 high high地
真係啅埋佢架我

一人一樽魚子醬！

保持通話唔錯

但事實係昆哥都知自己呃緊自己

真係佢講得咁理直氣壯
佢就唔會:

- 啲餸有事果陣咁急咁緊張咁燥去廚房搞返掂
- 一家樂也融融 見到人地個電子磅就發晒癲
- 臨死都仲要捉住阿力 要佢比機會自己 唔係比佢執返條命 係比佢死咗佢 先至保得住自己啲屋企人 斷氣果吓 佢如釋重負喇其實

我啲貨出埠架喎

有無姨仔睇？

但我都唔明打去高雄果度，個大拆肯認有幾套美金係市面流出

好似無全身嘅劇照
呢張頂住先

張靜初係套戲演技一流
明顯有做足功課

好大對眼
白滑
好撚正

月經post

真係好睇到好投入
最後俾我係吳彥袓 都會想試下啪針

臨尾阿力想吸毒段獨白都好正

做媽媽果陣母愛洋溢

做道姑果陣… 真係邪魔上身咁
"打頸喇 咩啲呀嘛 打喇"

經歷過出賣人 好似害咗人全家咁
愛嘅人又慘死

得返嚟嘅係一餅柴
空虛到爆炸喇

真

呢套好正
睇完成日諗
到底係張靜初吸毒先定古天樂吸毒先

張靜初先
古天樂話唔漲 搵唔到血管 毒齡長既人先會咁
仲唔知咩事咁 明顯經驗少D

好難相信古天樂個 "真係好難戒㗎"

睇過分析話係女先

佢手條血管硬哂。。

吸毒既人為左吸毒

可以講好多大話

其實主要都係帶出係毒友都信唔過

阿芬表面話就話錫個女
但佢一開波個女飯都無得食 都要吸毒 仲呃吳彥祖話佢俾人拖糧
即都係放毒品高過個女

阿囡要用手嗱啲乾爭爭嘅麵嚟食

未睇過
聽講套戲好sad所以唔敢睇

仲執地下啲糖食

Sad又還好嘅
好警世囉
每一個演員都做得好
爾東陞又拍得好

其實我覺得導演都未必有答案
或者佢哋兩個同時開始吸毒都得
我覺得導演可能想講吸毒既人成日都賴其他人
同埋將自己吸毒既問題推比其他人

何美鈿

淨係睇你地文字描述個細路女
已經超心up

張靜初咁撚正竟然無人埋單

有畫面

夾埋十秒度
唔會太sad
最尾都仲少少溫情到
我就覺得唔會睇完沉重低

四眼長毛雞蟲不斷想埋一次單

另外牛華都有癮-糖癮,仲要係本身糖尿病人,

佢片中都成日食糖,飲咖啡都狂加糖,有幕佢打胰島素都似道友.

或多或少都映射人人都有癮, 係去到咩地步

牛華我真係麻麻地, 但依套佢拍得真係幾好

啲手指揸返埋一齊

用錯方法
拎兩包出嚟
袋底都幫你奶埋

屋企有鬼你知唔知？

痴線喇 點會食唔晒

嘩 你仲煩過我wor

果條柒碌邊會咁多錢
your face your fate
你睇力哥
之前又話條囡有左
跟住張靜初騎佢
何美鈿又擒佢
頂韋小寶咁撚樣

果兩個係我兒甥嚟架

佢係竊聽入面仲正 又白又slim
好似話佢唔肯陪訓 所以紅唔起
反而個景甜咁多老細照棒極都唔紅

睇果時覺得好似tvb條女
不過係90年代
原來仲keep 到

唔係紅左啦咩
多戲拍到
証人之類
當初Rush hour 3都搵佢

依家都仲係果個樣

老實講我都覺得佢咁講錯哂，朮其係個句，啲死老同啊，吊起癮上嚟乜嘢講唔出乜嘢做唔出
套戲想表達就係吸毒同販毒兩邊一樣係錯

佢唔算唔紅
幾屆金像提名
不過作為大陸女演員
咁少大陸作品係好奇怪

不過佢整體都好帶到戲，有主角嘅存在感，依點唔係咁易

所以我見親佢就諗起呢幕

成日凝住 佢隻手會跌

佢唔算紅啦 不過佢真係好正

中學第一次睇
完全釋懷唔到

不嬲都係，運鏡剪接角度配樂全部都係上乘，依家啲所謂電影無哂電影感

真係

爾東陞作品，我最鐘意新宿事件

依個劇情寫得好好，佢咁炆正正係因為佢都知自己害緊人

淨係記得吳彥祖同何美鈿係泳池打車輪

張靜初食先，導演就係想帶出，你以為女主角又靚又盛係好人，其實都離唔開係乜大話都講得出嘅老同

係

細過睇到呢幕覺得好正

其實我又真係覺得冇錯
有需求就有供應
吸個班唔知毒品禍害咩
又冇用支槍指住你食

錢 技術 經驗 完

細個覺得廖啟智好仆街，大個發覺我坐佢個位分分鐘我仲狼死過佢，有得紮仲乜唔紮？

張靜初吸先

唯一一套間唔時仲會諗起嘅港產片

爾導d戲全部玩盡人性

所以其實係想屌鳩啲拆家毒版仆街
唔係都唔洗拍依幾幕
同埋我唔知呀

攞走個磅!!!

新少林寺 投名狀都ok唔劉華

泳池？

誠意

門徒係最後一套好睇既港產片

寒戰

講下啫

Lm

你估你真係開電器鋪呀？你賣緊毒品呀！你害緊人呀！

你係咪想奪權？

投名狀真心正

lee 喥咁少叫邊過食？ 攞多權嚟！一人一權！你都傻傻地！你當我茂利？

究竟係毒品恐怖？定係空虛恐怖？

[錢唔見咗可以搵過，販毒就害人一世]根本係廢話！唔食嘅唔會去買毒販亦唔會迫你買。
就如賭錢叫雞一樣，幫襯嘅人一早已知係乜亦心甘情願俾錢幫襯，只要係用自己嘅錢咁關人乜事？就算大耳窿喺客人借錢前都講明息口，客人借得就預咗要俾高利息。一切童叟無欺，咁先係行古惑嘅正行。
陀地保護費提供咗乜嘢服務令人要俾錢？唔俾錢就走嚟破壞咁叫保護？紅色小巴只要有牌就可以揸，點解要俾所謂入線費？政府幾時俾黑社會有呢個經營權？平民百姓應份要俾黑社會勒索？點解無啦啦要唔見呢D錢?

佢好似老豆老母都係唐人，但鬼樣

哇塞 是有啦

啲吸毒鏡頭好高質，真係會覺得恐怖
好有阻嚇作用

未溝嘅叫美金

唉我唔知呀 唔想知呀

所以話飲咩水一定有關係

我覺得成戲野敗筆係主角搵吳彥祖拍

1.外型唔夠說服力，一個做左咁多年毒犯臥底，應該係會表現得好滄桑，同時帶有少少墮落感，但吳彥祖戲入面一啲毒犯味都冇，比我感覺仲太斯文

2.廣東話唔夠地道，特別係劉華拷問佢時，講咩「你而家都唔信人，講咩都冇用啦」，好似條女同男朋友拗交對白咁，仲有佢扮嬲個樣真係睇到有啲老尷

留返隻豬黎煲湯呀？

交翻俾掃毒？
唔想紮呀？

嘩 你又搞我老婆啊？

其實呢個係咪youtube 嗰個骨精強

真實黑警：交上去？我地唔使食啊？

諗親佢伸隻手入個洞比人打就好想笑佢on9

幻愛 淪落人

我都係睇左幾次先明 佢見到個磅諗返起秤毒品
所以先發癲

真心講！呢套戲，古仔演技一流！直情攞得最佳男配角！

女人影相真係好把L
第3張係都要用刀柄吉個波

但佢呢套演技真心勁喎！

搭單問～咁breaking bad真唔真

電影最重要就係代入感
寒戰有邊忽係講緊香港 離7哂地
寒戰哩套垃圾就真係說明
香港無大片 搵有卡士演員加兩幕
tvb大時代麻甩佬爆粗互屌就當戲

偉仔做
陳永仁look係咪即刻掂哂？

對比之下劉華突然好撚好戲

定哥哥做會更好？
用槍王尾段個癲佬look 代入

哥哥
梁朝偉

呢套都係我比較鍾意嘅爾冬陞作品

我記得Alevel有教整k仔

細個睇變咗童年陰影

吸毒吸到二頭三頭肌都咁實

全劇做得最差係吳彥祖
得佢仲演緊「明星」

牛華 古仔 張靜初 爾導 全部掂
甚至個妹妹都入型入格過吳彥祖

係呢句了

儀琳小師妹

真係幾正

我自己都覺得呢個正解

班死老同有咩講唔出

根本就佢地自己衰

合拍片咩人話事 大家心照

跳呀
哦 哦

大部分真，當然佢無好detail咁講點整

第二句劉德華講左
軍根本就係佢哋自己衰

何美鈿超正

千杯不醉已經到頂啦

震乳

張靜初先，因為張打大髀，後來手臂血管都搵唔到。

依套都叫近年
睇黎近年完全冇戲

仲有旺角黑夜

呢套dvd一出即買，每年都會翻睇一次，電視播又會睇，真正嘅百看不厭

旺角黑夜
新宿事件都正

爾導拍呢啲黑暗嘢好撚正

新宿事件真係睇完好sad

樓上講果三套
港產定期翻睇三寶

中後段節奏變到有d 古怪

岩岩睇番
好似好真實下
D針好似真係篤落去

突然拉劉華果到開始

又係有聲post

佢搭的士應該準備出國
苗sir話佢一出國就即刻要拉人

月經

因為佢話佢淨係會幫襯昆哥

好似話mr white真人係有dea教佢點整

見到佢用手食麵、執地下啲糖食、阿力趕佢同佢老母出門口，老母死後喺街邊瞓啲布櫈，想返學點知原來個老豆帶去賣毒品

全部都好都好心酸

旺角黑夜以前cctvb夜晚成日播
播親都會睇

仲要落左格，真係食晒兩家茶禮，正宗黑警

大拆
毒路拆家 個拆

愛拼才會贏

講起爾導好鍾意斷手

鎂黎既

講佢係天才 諗到條synthesis pathway 可以製到高純度而又唔使用大路嘢precurser 嚟做原材料製毒。
唔係話冇可能因為LSD 都有人諗過啲Route
可以好方便咁製到而又唔會用到啲難拎到嘅原材料

個上司就係爾冬陞

少咁份正氣味𡃁坤可能太深入民心
佢做昆哥反而有得諗

淨搓都夠啦，仲要比佢騎上黎，你仲要話格格都不入

原來係呢套戲
細個睇完瞓唔著覺，好記得呢幕

三柴頂薪五六雞。
戲入面吳彥祖做大拆隨時係星球人。
點會有人繼續做卧底

而現實中，班老散比少少錢就做埋細拆

好靚

個小妹妹好可愛唔知而家咩樣呢

中學化學唔合格你，硝酸鉀係會助燃，唔會自燒，受熱分解成氧氣，所以華仔先叫佢比支煙，叫佢行開係因為鎂燒會有亮光，所以片中只有大煙左，證明佢係硝酸鉀，中學有一個實驗叫：燃燒的星星---硝酸鉀的分解反應 Chemical Demonstrations: Burning Star by Thermal Decomposition of Potassium Nitrate ，以下係方程式

2KNO3====2KNO2+O2↑

劉華個TB女都係拍左一套就唔見左

同問

兩千萬唔夠嘅，兩億啦，兩億就差唔多嘞

我有兩千萬已經爽YY

佢up得出金新月呢個地方就知佢資料搜集齊

大多數人淨係識金三角

我睇完之後真係發誓唔會掂毒品
依加最多都係食兩啖水煙

你睇我唔起呀

雖然我知點整，但係有頭腦不如研究去做聰明藥俾自己食
到時叻仔賺到錢大把靚女追著我嚟含

鎂係銀灰色架！

真係正宗大Sir拎功
散仔衝鋒

製毒工場入面條友人地叫佢跳真係跳落樓

有人買就有人賣

做咩呀 識得人per架？

仲有方世玉條女

睇見都覺得痛，係扑落嚟唔係劈落嚟

仲要睇得出個處長都唔想理佢

間魚子醬酒店係Chiang Mai 嘅Chedi .... 當年睇完套戲即刻book

細個睇完都覺得姨仔白白滑滑波大大好正，不過就一直冇名同ig睇

本身劉德華已經係泰國留左800萬美金比吳彥祖接手
不過我係兵 你係賊 你冇得怨我

帶唔到個犯上庭，所以無咁大功勞？

成個post 都有聲

成套戲一直都好正，去到金三角就唔好睇

叔你老母

佢演新移民道友帶住個女嗰種惶恐真係入木三分喎

我理解
個句係絕望得濟想叫古天樂殺死佢

張靜初食先架，你睇古天樂仲打緊手臂，但張靜初手臂大脾都打到話搵唔到血管

佢真心正wor

古天樂無呃人 張靜初先係呃人果個

細個覺得好震撼。
大個諗番，一個隨手有幾磚四仔既工場，入面隨時有隊軍隊。你一隊掃老翻海關點會冇啦啦踢

早一幕倒白粉時佢索左,個腦唔正常

其實佢不嬲都尻下尻下咁

剛個me 摩摩 剛個me 摩摩！

海咯英唔係要distillation 架咩？

普通k仔就話溝石灰粉？

我唔知呀唔知呀 唔想知呀

根本就係佢地衰

關我咩事姐

依個係一除三既問題

咁你研究到未

美金，4 仔，跳樓好迫真

竟然冇人提劉德華同袁詠儀最後喺警署咬耳仔嗰幕....

飛虎(王敏德)有講，海關新丁高妹好勝琪帶隊掃毒，泰國佬胡慧沖出AK47

咁正, 有無吃魚子醬食

無人講袁詠儀？

尾段叫劉華自殺果段其實都好震撼

你一定要走！
我無所謂但啲細路點

其實佢知老公做果行一拉就會冚家剷
由佢把口去叫老公要自殺
劉華鍚住佢，話唔洗佢把口講
佢明

真係盡顯人性

un咩cle呀?

佢老啦

年經po

但唔肯陪 點有咁多大戲拍好老實 戲又唔係超班

有傳過景甜唔係老細捧，係老豆捧
google下佢，大6 d人估佢老豆係好L大粒

填海華做壞人就好睇
做正義撚就好膠

比你咁講我先知原來有咁既意思

係,尋日番睇番, 之前都無留意
今次留意到袁詠儀呢一段其實真係有o的超現實..
現實真係會咁樣叫老公去死??
最後被拉住都一直想見住最後一面就真實好多..

食左大隻仔粉

無啦

咁有冇聽到隔離大嗌一人一罐？

仲要真大肚 做到真激動咁款

依家先知佢真大肚

準備落手嗰吓演技都世界級

良心導演

我信, 現實中既女人真係會揀仔女而放棄個老公.

志叔果幕搞到成日好驚伸手入d窿度

爾導早期有套叫人民英雄
梁朝偉 同 狄龍做
好好睇

純文字討論

唔係整麻啡？

旺角黑夜
最黑警匪片

共哥咪摩摩！

又係吳彥祖最大問題，邊有啲咁靚仔嘅烏鼠🤣

劉華個表情做得好

差唔多啦，以前未退休潮正常情況下散仔做15年先有得升
快左一半架啦

又係玩斷手
旺角黑夜都正
不過揾abc口音做大陸仔

鎂銀灰色架

都似嘅

🤔記得係Dexteomethorphan Hydrobromide 係教做synthetic route 做嘅

我地係地獄見啦
用中文講真係

其實呢一幕導演係想表達d乜野
果時細個睇到嚇親

因為導演導得好

依家先知爾導後生拍戲係做小生 做主角

起承轉合做得好好
每個人物都刻劃得好立體

表達犯毒嘅都係亡命之徒

平心而論，o個代d強國花旦都真係有實力既
周迅張靜初湯唯高圓圓呢d都ok
唔係後來景甜之流可比

不過就扼殺左本地女演員既發展

毒品
毒性藥品 個品

貴貴咪麼麼

智叔嘅貪帶嚟惡果

睇完呢套先覺得古天樂識做戲
癲峰之作
做得好撚入型入格

呢d斷手野係錢嘉樂做武指既特色

儀琳小師妹都唔識

睇完旺角黑夜先發覺枕頭套加罐頭係咁勁

細個睇完先知門鎖可以咁用

大陸d高官自殺都係因為驚累到屋企人

睇打針位似係個女吸先
古天樂仲打緊手 女嘅已經打大脾
正常打手打到無反應或者搵唔到血管就會轉位

+1

條新仔比吳彥祖一野射爆喉嚨噴血先震撼

其實戲入面每個人都做得好好 做唔係本身定型既角色

傳過佢拍個角色去上電

而家睇返勁治癒死黑警

想偷咗隻手黎幫自己打J

智叔出一段都搶哂鏡

我間唔時就LOOP一次
次次都想狄龍走得甩

4十幾 返咗大6

新宿事件佢都好中意整甩人地隻手

本身好似大陸人？

插甩隻手

細個去睇到而家見親炒栗子檔都諗起

體操選手

洗乜怕醜～

想知佢隻豬點

想知佢現實隻豬有冇煲粥

你話呢

好正

吉良吉影

一騎上去就自動UN 淫到

完全唔合理
我睇到呢度想走

仲有再早期嘅癲佬正傳，小寶啲戲真係好多經典